其實係咁叫獨立個班人根本想帶風向攪死運動

中共一直就係想扣香港人港獨帽子，從而阻止晒外國干涉大條道理鎮壓你哋，所以你地做乜都話你港獨。

即使做既野係想獨立，減少甚至脫離對中共依賴，各方面行為即使係想遠離中國，都唔好高調咁提出。

黃色經濟圈都話你港獨就係因為港獨言論會令中共完勝，一直話唔可以黃色經濟圈係因為真係佢唔想，一直話香港人係港獨，即使五大訴求冇獨立，都吹到全中國人都以為香港想港獨就係因為想你地玩港獨。

連所羅門都叫唔好鼓吹港獨，就係因為一但涉及港獨美國冇籍口介入香港，加泰獨立美國有幫過佢地？因為美國幫唔到，其他西方國家都幫唔到。即使中共違反中英聯合聲明，香港最多都係歸返英國或者持有南北京條約既台灣，唔係比你獨立。

香港人自己問自己冇外國影響之下有冇政治籌碼同中共鬥？至今咁多外國介入都可以死二千幾人，冇左的話會死幾多？中共留個金融中心既殼將香港人換晒血做腥簡人已經足夠。

即使話香港人抗爭唔可以只依賴外國要靠自己，但靠自己唔係話拒絕外國幫助，所羅門都叫唔好提港獨，你地唱反調唔合作人地點幫？同外國互相合作先可以達到目標，但一但比中共切斷晒外國幫助，就會撤底輸。

留名

拉

中共違反聯合聲明，香港歸還英國管治下公投獨立

做黃色經濟圈而家都俾共媒話港獨 無謂自斷手腳

幫獨派包裝好過割人喇

中共違憲 香港獨立

可以做
但唔建議講

多撚餘，美國幫唔幫唔係睇藉口，係睇有冇著數，有著數冇藉口都作個藉口出黎

真係好撚煩啲中計黨成半年都未死哂

美國旗、加泰集會， 柒完一鑊又一鑊都仲係樂此不疲叫人唔好呢樣唔好個樣

不如唔好出街啦一出街就中咗中共圈套啦

1月1號講完之後場運動散咗未？

岩！唔好激嬲共產黨

班人一向受情感驅動，眼中只有自己想點，低估狗同中共既邪惡，以為對面好廢

魯迅講左

想間屋光d 你話拆左個屋頂
就會有折中既人同你傾不如起天窗

港共拉曬成隊獨派旗隊

要等叫光復香港時代革命個班搞散咗先

魯迅講左

想間屋光d 你話拆左個屋頂
就會有折中既人同你傾不如起天窗

唔講既話支那人唔知驚

共產黨扣你港獨帽子就係提前打定預防針避免你要港獨
自我審查左先 樓豬政治智慧零分 弱智PO確定

恐懼係咪一種情感？
驚激嬲共產黨所以綁手綁腳個班係咪受情感驅動？

點都係俾人label
但而家係好機會令多啲真香港人接觸呢個idea

認同咪一齊嗌
覺得未係時候咪唔好嗌
咁先係民意

公投左先知有幾多人支持

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

得啦，同一個論調洗唔洗係咁loop

獨派係鬼，天琦係鬼，得未呀？

樓豬on9
話明扣帽子要理由？
分化5毛狗blocked

同意

推

不停重覆討論同一個問題係咩事

加多句喺前面囉

一國兩制 一紙空文
香港獨立 唯一出路

舊年五大訴求，都畀人扣帽子話搞港獨啦
既然話要放棄我哋，由我哋獨立有乜問題

留名就係想睇佢比人屌 大家無令我失望

乖乖地又過一年

講咗已經係唯一出路 醒下啦
拉

真

其實係咁叫光復香港個班人根本想帶風向搞死個運動。

中共一直就係想扣香港人暴徒帽子，從而阻止晒外國干涉大條道理鎮壓你地，所以你地做乜都話你暴徒。

其實係咁叫________個班人根本想帶風向搞死個運動。

中共一直就係想扣香港人____帽子，從而阻止晒外國干涉大條道理鎮壓你地，所以你地做乜都話你____。

泛民打手收皮啦，想帶風向？

612開始已經係搞緊港獨革命，樓主唔好咁天真
勇武派好大部分都係想港獨

又嚟

繼續提港獨
未嬴中共主動惹起十幾億中國人反對
對家都識統戰次要敵人打首要敵人，我地反而越多敵人越好

想問下攪死左未 幾時攪死 有冇攪死場運動既藍圖

其實拆屋定整天窗最後都會漏水
天窗仲係唔覺唔覺咁浸死你
拆頂起碼有準備抗對

今次失中国民心

漏乜撚野水

哦，唔提港獨，就可以贏到十幾億中國人支持繼而聯合次要敵人打倒中共

好似有班人用左三十年時間試你呢種方法，唔知中共係咪倒左台呢？

邏輯正確但本體喻體有得斟酌
獨立對我黎講 唔係最終目標 滅共先係 獨左但中共未亡 有台灣做前車
獨立只係其中一個方式 真係唔認同係唯一出路 所以如果港獨係屋頂 仲留意到隔離有棵樓遮光 拆埋佢先會最光

中共違憲 香港獨立

覆錯sor

Btw 支共點都屈人港獨

結果佢地變晒法輪功

佢下次遊行咪自己嗌建設民主中國囉
獨撚唔會阻佢叫最多笑鳩佢啫，不割

十幾億人理你老味咩

人地上個禮拜出晒post啦
你而家先出點比五毛你呀

係未呀,但係有咩蠢得過明知死路一條都要行,你要贏可以唔靠大陸人咩
得佢地可以對中共構成威脅

我係咪要笑？

經濟又靠支那
革命又靠支那

唔好激嬲中共言論
未激嬲都殺你咁多人
退一萬步大家齊齊做返個中國人就闔家平安要咩有咩

你幾時產生唔講港獨大陸人就唔會反對你既錯覺

其實獨立並唔係冇人支持，而係有好多人唔支持

其實係咁叫光復香港 時代革命個班人根本想帶風向攪死運動

中共一直就係想扣香港人港獨帽子，從而阻止晒外國干涉大條道理鎮壓你哋，所以你地做乜都話你港獨。

即使做既野係想獨立，減少甚至脫離對中共依賴，各方面行為即使係想遠離中國，都唔好高調咁提出。

黃色經濟圈都話你港獨就係因為港獨言論會令中共完勝，一直話唔可以黃色經濟圈係因為真係佢唔想，一直話香港人係港獨，即使五大訴求冇獨立，都吹到全中國人都以為香港想港獨就係因為想你地玩港獨。

連所羅門都叫唔好鼓吹港獨，就係因為一但涉及港獨美國冇籍口介入香港，加泰獨立美國有幫過佢地？因為美國幫唔到，其他西方國家都幫唔到。即使中共違反中英聯合聲明，香港最多都係歸返英國或者持有南北京條約既台灣，唔係比你獨立。

香港人自己問自己冇外國影響之下有冇政治籌碼同中共鬥？至今咁多外國介入都可以死二千幾人，冇左的話會死幾多？中共留個金融中心既殼將香港人換晒血做腥簡人已經足夠。

即使話香港人抗爭唔可以只依賴外國要靠自己，但靠自己唔係話拒絕外國幫助，所羅門都叫唔好提港獨，你地唱反調唔合作人地點幫？同外國互相合作先可以達到目標，但一但比中共切斷晒外國幫助，就會撤底輸。

鎮壓我啦 一直想攬炒，中共一定唔驚香港樓市股市冧

因為泛民先係真正保皇黨，佢地要keep住個政權，先做到反對派。你另立政權，佢會冇嘢撈，or好大風險冇嘢撈，梗係怕你啦。元旦果日見到幾多公民黨工黨啲牌，全部都淨係敢印五大訴求，連光復香港都唔敢印㗎，佢地食人血饅頭㗎咋，唔好當晒佢地係咩好人

掉汽油彈裝修中資企業都無激嬲中共講香港獨立就激嬲中共樓主帶風向，拉

真心想講
其實你講唔講獨立，佢都會屈你港獨

不如認認真真帶呢個議題上水面比大眾討論

美軍來了我帶路
支那人來了我帶路同志這邊

搞公投就仆街啦
你睇少咗藍絲豬嘅威力

想知點靠大陸人幫我地

對家批評黃色經濟圈——敵人反對代表做啱；對家狠批港獨圖謀不會得逞——講獨係中計。

屌你，講滅共都唔驚解放軍鎮壓，講港獨就驚

agger
應該做
唔需要講

仲叫做有言論自由嘅時候
都叫人唔好講
自我設限...
我唔知叫左個口號會引發咩蝴蝶效應
但我喺呢一刻會為左我認為啱嘅事而叫口號

1月1號大把人叫

傻西樓主

沒有普選，唯有獨立

5毛唔會比你意見上熱門
發覺有道理既留言同post都比人搞沉晒

支那人靠得住，豬乸都會上樹!!

我又唔覺得所有都係5毛,應該好多真心想港獨概念多人支持
起一起你底,我都覺得大致同意攬炒=>支爆=>支解=>港獨=>真普選
參考前蘇聯歷史,係經濟僵化=>改革下放權力比地方(好似呢個stage已經有民主選舉選加盟共和國領導人同立法機關)=>中央衰弱=>中央解體,地方趁機獨立
有真普選自治政府先,之後等支爆趁機獨立易d同有合法性d,易為外國接受,當然現時屬ff

其實係咁叫真普選個班人根本想帶風向攪死運動

推
兩首詩--三問

同人談判叫價高d係常識？

有真普選唔搞
美國寫左入人權法話俾香港普選
曬心機係到叫港獨
又話普選無用

認同

你講咩都都扣你帽嫁啦
咁真獨定假獨有咩問題

佢都無出嚟

五毛又黎打壓港獨

有去遊行都知根本愈來愈多人一齊叫香港獨立